hr巴打入 29歲仲進唔進修好

小弟做左十年野做sales 家陣29仲一事無成
搵過4 5萬但一轉工又打回原型 重新儲客儲單 想搵份政府工又得中五 無唔科合格
其實應唔應該讀毅進 拎返個5科 定係哂氣啦 政府做文職都請大學生啦讀毅進托咩？
利申 唔想做紀律部隊

拎五科合格，之後紀律部隊

Ou degree囉

仲值唔值得 如果degree又要4 5年成3張幾野

值得，當你35歲進修完，仲有30年工你返

有錢有時間咪進修
但你進修只為入政府工咁要好有恆心不斷考
如果唔係諗住出面搵份文職做分分鐘慘過sales

唔玩牛熊玩進修呀？

都搵過三萬 你應該本身都岩做sales la
始終sales係浮動啲 咁又唔代表一事無成既
要你自己覺得好岩好岩做文職 先會可以捱到再讀番書
再搵番工 而且係有成囉
你諗下 做文職既都可以好多一事係成嫁

玩牛熊玩唔到一世既